\begin{enumerate}
  \item Donner la définition d'un nombre premier.
  \item Citer deux nombres premiers supérieurs à 20.
  \item Citer un nombre qui n'est pas premier et qui est strictement supérieur à 100. 
  
  Justifier pourquoi ce n'est pas un nombre premier.
  \item Donner la décomposition en produit de facteurs premiers de 126 sans vous aider de la calculatrice. Justifier un minimum votre démarche.
\end{enumerate}